有邊套韓劇劇情好似秘密森林咁？

啱啱一日追晒
主角演技同bgm令到套嘢好神
想問仲有邊套劇劇情好似依套咁緊湊
唔一定韓劇都得

推

有冇推介

Signal 啦 同埋佢d 歌都超正

多謝推介 岩岩追完
仲有冇 ？

係咪D血腥位有薄碼架??
去邊搵D冇薄碼

我睇奇妙電視配音都都薄格
上網搵原聲版應該就冇 ？